616遊行奏起孤星淚 港人理應直剷禮賓府

並要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

香港加油 策起港人民主的barricade！

推

推爆佢！林鄭必須立即下台！

Do you hear the people sing?

Do you hear the people sing

今日將會係香港國國歌誕生既導火線！

推爆佢!

國歌法推到

Allons enfants de la Patrie,
Le jour de gloire est arrivé !
Contre nous de la tyrannie
L'étendard sanglant est levé, (bis)
Entendez-vous dans les campagnes
Mugir ces féroces soldats ?
Ils viennent jusque dans vos bras
Égorger vos fils, vos compagnes !

Aux armes, citoyens,
Formez vos bataillons,
Marchons, marchons !
Qu'un sang impur
Abreuve nos sillons !

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!
Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Somewhere beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free!
Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!
Will you give all you can give
So that our banner may advance
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France!
Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

我地爭緊個狼人

DO YOU HEAR THE PEOPLE SING?
SINGING THE SONGS OF ANGRY MEN

我正式宣布
未來香港所有抗爭 前線以Do you hear the people sing作為war cry

推，林鄭唔好再龜縮！

推爆佢 林鄭食撚屎

推！

如果你得一個人猶豫緊去唔去遊行，同我入一入黎

樓主仲留係屋企推post做乜
唔覺連登靜左好多？

圍呀

救恩書院一學生：絕食都唔理得閒理你一個

係爭個會養怪獸嘅魔法師

去禮賓府睇下先

大家唔好唔記得班義士唔想佢地覺得自己係棄卒

推！！！

釋放魚蛋義士

邊個位唱緊

遊行可以用音響嗎？
我識整鋰電池，
可以推到100w以上10小時。

咁可能唔係個個依一刻都係香港嘛

請廣傳 尋找更多真正嘅醫生以提供輔導
如果有有心人請 @ 主診醫生

心理輔導小組

無錢買樓，應否去禮賓府問鵝媽攞首期？

叫你林鄭落嚟見我